點解肥婆收花既比例好似高d

岩岩由中環搭到去旺角，好多肥婆都拎住花，瘦既反而少見拎住花

自己訂俾自已

好多肥婆買花俾自己

利申：賣花

肥婆咁好力梗係自己拎
瘦既今晚食飯男朋友先拎紥花出黎 然後全程男朋友拎架啦
咁早拎出黎周街行想重死條女咩 今晚無力做運動點算

屌好mean但又好有道理

可能只係花店店員

咪玩啦，未見過肥婆做花店

未見過就等於無

咪玩喇，肥婆肚餓連花都食嫁

睇下束花中間有冇擺左支美極